香港An機 遊戲用 要分期 筆直4K 請出招

有咩用推介？
本身想買oneplus5 但評價唔太好

對An機無咩認識

打機用多

幾千蚊電話都分期，除非你係學生冇收入就唔笑你

窮撚要分期

無你地咁叻搵咁多錢啊

你要黎打機唔係影相喎，雖然硬件唔係完全最top, 但打機依家最快最順係op5, 而且rom 乾淨又岩筆直。點唔好法。

htc u11
反正分期

聽人講話佢得ram同粒u勁 其他都好流

其實我自己都好想買呢部

買電話分期有咩咁出奇
4K左右可以揀嘅就係S821 : u ultra、G6、XZs；$3500左右S820就V20、zf3 deluxe、XZ
比多少少嘅就細鋪買XZP，但就應該無分期

你依家4k加打機為重點喎，op5咁嘅價錢，係無頂級mon, 影相普通，無插片, 不過毒毒用夠用啦，
買128g rom, 8g ram , 夠頂2-3年。

唔反對xzp, 而且係有分期，eps比錢，再打去錢行做返分期，過3千一般都批。息不過0.幾厘，換黎分期嘅方便，都低玩

買水s820
二千蚊夠
打機留番錢買電好過

咁有D撚樣入黎屌鳩我呢D小毒毒都無辦法

真心多謝你地意見 有無D手感比較似iphone

op5二手科技
USB 2.1
1080p
無sd card插
烙印戰士amoled
垃圾相機

仲有邊個話得S835係快同順
我部U ultra S821玩天堂2開最高畫質都係順同唔Lag，只係S835相對慳電D
但個op5要付出嘅代價係一年左右就準備換機啦，因為你部機已經唔夠容量，同埋amoled已經將你icon widget印哂喺個mon度

分期無咩問題
我買電子產品都分期

btw
我G3上G6開心使用中

跌到4000樓下抵買

影相同打機有咩衝突
即係影相就唔打機
打機就唔影相

s821開盡都無lag過，真係唔好誤導人好喎
你話追新追spec嘅故然搵D勁嘅機
但做人有D良心好喎，op5除咗u同ram係OK外，其他都係二手科技喎大佬
你昆完人有佣收咩

咁都要睇佢比幾錢出黎架巴打，又要影相靚，又要性能好，又要打機順，咁樓主買pixel 囉。問題係價錢呀。
買咩機要了解自己嘅取向先，性能價錢要平衡到先得架。
Btw, 依家u11, xzp都有得做12個月分期喎，除開都低買

OK
計平衡
u ultra、XZs、G6除咗粒U係s821同ram少D外，其他完勝op5，不論係相機、mon、插SD卡，計埋售後服務，亦完勝op5
同埋無烙印問題，如果樓主要長用部機唔係換機狂，係絕對唔應該揀amoled嘅機

你講amoled 呢個問題我唔反對...我都好撚唔鍾意呢個垃圾烙印制式，奈何依家愈黎愈多機用amoled，連新iphone 都話要做到on screen touch ID，就要用amoled，真係吹佢唔漲 不過依家amoled都進步左嘅，頂2-3年都應該得。

樓主之前用iphone?windows phone? 3310? 點解話對an機無咩認識?

打機唔好用Android機

但有得揀嘅情況下無理由要焗食
就算amoled龍頭三叔新機S8都有烙印問題

asus zenfone 3 zoom

4千買部6SP好過

屌老味三叔呢間垃圾早日執柒左佢啦

啲三叔契弟吹奏嘅S8 mon，斜邊能量棒反光mon, 烙印戰士，紅眼症，除左大啲外一無是處

有得揀唔會買曲MON

三星既防誤觸 係曲MON位做唔到任何操作

個斜邊都係弱智太監設計黎，無撚用嘅！根本唯反form follow function 原則

不如二手買部iphone啦

有免息分期唔分就笨

分期買二手機？

要打機一定s835好過s821,不過其他方面就睇你有幾介意，但$4000真係冇完美，要樣樣都勁呢個價錢做啦到

我自己用緊部ip7
想要部An做二刀流
本身自己好少換機
係今次比人偷左部An機
先想換過部

用開iphone

原來依加有啲咁既問題
咁有咩機個mon無依個問題？因為小弟都想換機 依加用緊note 3 想買過部長用 主要睇片同間唔中打下機

如果你預起碼兩年先換一次機嘅就u11/xzp
op5 s8就唔好諗啦，用amoled嘅機你會好後悔

入索尼我們信

係咪通常用兩年到收皮？琴日衛信睇鍾意xzp外型多啲 但成6千 學生哥唔想用2年就收皮

而家D電話用到兩年已經好叻仔
再唔係就買iphone

部note 3用左好耐

Note3 都係用amoled mon，你都可以用左咁耐無事，即係係使用習慣好好啦，咁樣其實amoled mon對你影響唔大喎。唔使咁擔心amoled mon啦

嘩
你咁都得啊？
老友，做打手唔好咁唔識退路喎，你咁陰質陰佢去買部有問題嘅機，你過唔過意得去啊？
佢買咗op5你有佣分啊？

其實而家全部機包括nokia都唔一定保證用到三年
用到兩年係叻仔，用到三年就要還神
若果驚5k6k風險大嘅，未買2k3k嘅中階機囉
但一定要用amoled嘅機就自求多福啦，因為有啲人昆完你買之後，佢係唔會負責任嘅

用開iphone唔好轉an，換se好過

打機一定係iPhone好過an機

巴打，理性啲好喎，樓主話想分期，我建議左佢買u11, xzp，分期12個月都唔貴。
佢真係4千筆直打機向，op5得確係一個選擇。
佢話自己用左好多年note3, amoled mon問題當時仲嚴重啦，佢都用咁耐，咁又邊個水佢買note3 咁衰先？
依家唔係一定要推樓主買op5喎，係睇返佢情況係u11, xzp, 同op5之間揀部岩自己架姐，你推薦佢買nokia都無問題架。我點打手法呢？

第一，我無叫過佢買nokia，你唔好屈我
第二，喺4k選擇裡面大把機嘅spec整體比op5好而唔需要用amoled
第三，amoled本身有死症，呢個事實，我只係叫佢盡量唔好揀用amoled嘅機，因為不出兩年部機就會收皮。仲有，你無理由覺得佢食開三年屎，所以食多一年爛屎係ok掛？

回應返你
第一，我係話你"都可以"建議佢買nokia, 我無講過話你"叫過"佢買nokia，搞清楚先，唔係屈你。
第二，我一向都建議多於1個嘅選擇樓主，從來無強推任何一個牌子比樓主，佢買咩牌子係睇佢自己喜好。
第三，上面我都表明左我亦好唔鍾意amoled, 唔理係咪愈來愈多機用都好，烙印問題都係無法解決（S8已出現烙印）。我指出佢用amoled 係因為佢之前嘅使用習慣，樓主用左3年n3, 如果覺得amoled 真係唔岩佢，佢自然會捨棄，樓主亦係精明消費者，佢會作出選擇。
再重申，我無強推何何牌子，如果要話我係打手，"不如"話我係ifans, 我一直主力用📱。

其實我係搭單問 唔係樓主

其實我都唔知點先叫好既使用習慣 平時都係睇youtube多 依排 耐唔耐先玩下傳說 feel到有時會lag同load得慢

一. 我由頭到尾都無講nokia嘅機，點解你會覺得我「都可以」建議佢買nokia機呢？會唔會係你assume咗我係nokia打手，所以我有冇講過nokia都好，你都覺得我「可以」建議佢買nokia？

二. 同樣地，係咁多選擇入面，op5根本唔係唯一選擇

三. 佢問得建議，我就俾我嘅建議佢，話佢知amoled有嘅問題，若果佢堅決去買嘅咁都無辦法。

有咩大mon推介?本來想要XA1 Ultra貪佢大mon睇片爽 點知睇落原來只係機身大 mon一般 加上電得2千幾

電話驚真係晒九氣

六吋都唔夠大？但mtk就祝你好運
如果六吋以上加非支那機嘅就淨得zenfone 3 ultra

sorry我睇錯 我以為係佢計埋上下兩條邊先6吋 咁應該買依部 本身想買u11 但見到htc個post 話好多qc差 又無貨
另外想問下買新機有咩要check？

p20 cpu唔好？我睇啲圖話同625同級

咁都有得拗一餐

咩銀行做到咁樣分期法？有冇link睇下？

我睇恆生信用卡現金分期，實際年利率4%左右。

大mon機 zenfone ultra HTC u ultra?
呢個筆值有啲尷尬..未買到頂配但打得機又唔可以廢spec

話知佢咩型號，總之mtk都係垃圾

thanks 咁我再睇睇

我都係家姐叫我 我先同佢玩下傳說炸 平時睇youtube多 唔多打機

iphone se啦

一係比多少少 xzp啦

an機向來系統穩少少既得索尼，iphone打機冇得輸， 咁解要an機

睇你打咩機
轉珠、傳說呢啲就中階低階機都玩得順
但如果係天堂2呢啲大型3d game就最好搵s820、s821、s835呢啲會好啲
如果平嘅s820就而家HTC 10大鋪做緊$25xx

xa系列都係幫 mtk清貨

明明有更好既 625 唔用

依加睇到u11 話qc差多死點 同無貨 考慮緊xzp

好似好吸引 但得5. 2呎mon 想盡量搵個大啲既睇片爽啲
如果買xzp 我去sony店舖買好定豐澤？如果係sony店買 有冇得有網上果啲優惠

我諗住分期買Xzp
拎黎打下傳說 魔靈 爐石 睇片

一陣去出機先

買完得閒上黎包膠下